\input{../preamble}

\hypersetup{pdftitle={ГЦФО 8 графики}}

%\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Графики-2}{\DTMdate{2018-9-27}}
	\setcounter{notask}{5}
	\libproblem{city}{2008-08-4}
	\libproblem{region}{2016-08-1}
	\libproblem{rayon}{2017-08-2}
	\task{ По прямой на наблюдателя со скоростью $v$ движется источник
		  сигналов. Скорость сигналов $w > v$. Источник испускает сигналы
		  через промежутки времени $t_0$. Нарисуйте графики $s(t)$ для
		  источника и сигналов. Что можно сказать о промежутках времени,
		  разделяющих приходы сигналов к наблюдателю? }
}
\end{document} 
